羅天宇係女神收割機：公開戀情都因為認真

《跳躍生命線》中，除了劇內見習救護主任譚Sir（羅天宇飾）與急症室護士滿月（陳瀅飾）這對青梅竹馬的發展備受關注之外，劇外兩人的緋聞更是不絕於耳。講明是緋聞，其實就說明了一切都是「煲水新聞」。入行10年以內，絕大部份羅天宇相關的報導都是緋聞戀情，對此他亦帶點無奈的說道：「唯有做好自己，咁人哋點樣睇都冇辦法嘅。」

公開戀情是因為認真
「真嗰啲冇得講啦，假嗰啲真係唔希望有。但係有陣時見到都會唔好意思㗎嘛，影響咗人哋。」說起現任「緋聞」女友陳瀅與他，他苦笑的說。「好似連累到佢咁，因為我係好多呢啲㗎嘛。（羅天宇想了一下）我連拉姑（郭少芸）都試過傳緋聞，哈哈哈。（拉姑唔好咩？）好好！但係佢喺《愛·回家》入面係我嘅拉姑嚟㗎嘛！很多時候，羅天宇真的是「躺著也中槍」。那麼到底羅天宇與陳瀅是不是發展中呢？羅天宇表示大家只是朋友，會一班朋友一起吃飯行街那種。

說起羅天宇的愛情史，真的「三日三夜都講唔晒」，公開過的就已經有3位圈內人，沒有公開的豈不是更多？「真嗰啲我真係認真拍拖，唔係玩㗎嘛。公開都係因為認真，想繼續行落去先至公開啫。」羅天宇續說：「即係咁啱遇到自己鍾意嘅女仔，我又唔係玩完（就算）嗰啲，我係認真嘅。我覺得主要係我俾人感覺唔夠努力，所以俾人感覺就淨係拍拖。咁，我會努力啲㗎啦。」到底是羅天宇天真的認為公開戀情就表示認真呢？還是娛樂圈太黑暗，高調的談戀愛也會被標籤為「花花公子」。

羅天宇是名符其實的「女神收割機」
「人生入面有幾多個女朋友吖？等我諗下先。1，2，3...5個囉。（幾多個係圈內人？）兩個囉。（即係Coffee同靚湯？）哦，唔係，唔...3個。（仲有個係邊個？）之前同苟姑娘都拍過。」環顧當今女神之列，羅天宇的前女友名單就佔了其中三位（苟芸慧、林芊妤、湯洛雯），真是人生如此夫何求！又難怪網友將他冠以「女神收割機」之名（當然還有宅男公敵、女人湯圓）。羅天宇笑一笑就解釋道：「其實我同佢哋一齊嘅時候佢哋仲未係女神。（啲人好葡萄你。）可能係佢哋覺得我唔值得、唔夠好。我覺得唯有就係做好自己。」

收皮啦

靚湯同肥苟呀屌你

幸福賓周

即係Coffee同靚湯？）哦，唔係，唔...3個。（仲有個係邊個？）之前同苟姑娘都拍過

會唔會太屈機

食屎啦仆街馬撚人

苟芸慧、林芊妤、湯洛雯

感覺上三條女拍落佢都係姐姐

好羨慕好妒忌, 我都想屌苟姑娘靚湯coffee呀

羅天宇死全家

人地同佢拍拖果陣都未係女神，佢應該係女神製造機

女人身體吸收咗佢D精液之後會變得容光煥發 身材更fit

（羅天宇想了一下）我連拉姑（郭少芸）都試過傳緋聞，哈哈哈。

性交轉運

孻姑正d定瑪紙喱正

拉姑 痴女

完全唔覺得佢係靚仔
食到咁多女神把口應該好得 好識氹女

食過苟姑娘已經人生贏家啦

馬子仁好撚屈..

一早話佢上一世做左好事，救左成條村既居民

今世有得享福

佢有冇175

第一幅隔離雄姐眼甘甘做執男

同廖碧兒拍拖轉運一樣效果

兩個性交會點

我叫馬子仁，有個有錢嘅家

佢幾時同拉姑傳過
同馬子妮就聽過

屌你老母馬子仁

藝名羅天宇
真名馬子仁

有得屌靚湯

諗下佢面泛紅暈個樣已經正到仆街

諗起馬子仁淫故

有閃卡就原諒你

一定好識氹女 男人要學嘢

收皮啦 馬子仁

屌你老母

佢唔係gay佬咩

勁屈機

有得屌coffee

屌你coffe靚湯苟姑娘

諗起愛回家甜故

只覺林芊妤靚，湯小姐很醜，苟小姐below average

湯洛雯正撚到

好靚仔
唔怪得咁多女埋佢身

巴打你真識食, 成個劉馬車咁都叫靚…

馬子仁數漏左coffee
已經食左都唔記得了

大隻仔爛玩到仆街
你又同大隻仔勁fd 心照啦

酸撚到

苟姑娘都食過！

公認女神都同佢一齊
就算唔係好靚仔都叫屈連登仔機啦

屌你老味

我屌你老母呀

「人生入面有幾多個女朋友吖？等我諗下先。1，2，3...5個囉。（幾多個係圈內人？）兩個囉。（即係Coffee同靚湯？）哦，唔係，唔...3個。（仲有個係邊個？）之前同苟姑娘都拍過。」

仲要係有錢仔

我既意思係佢心裡面應該數左靚湯同肥9，但記者講完先醒起仲有coffee，唯有講返其實仲有肥9

苟姑娘below average
想跟你搵食

佢gay㗎

你都戇撚尻

男公關

岩岩掉返轉
樣係湯最靚
身材coffee最好樣就三人中最差
綜合就苟姑娘完勝

仆街啦

趙完唱
威威啦

好撚樣衰 睇到佢做戲扮認真同施文個樣就想嘔

佢媽都好勁....

中菲混血兒

我反而覺得Coffee 係墊同夾

一定要（被包養）

羅天宇3種唔同類型既女都食過晒
人生贏家

點解咁耐都未有佢張gif

感覺似隔空出招

屋企幾層樓渣手
自己又屌過肥苟,靚湯,coffee
屌呀

盲人都上到連登

諗起佢做依個訪問一邊講一邊恥笑你班毒撚個笑容

認真咁中出即飛

無聊google左佢，佢老母做雞好成功

如果我都可以屌到依三條女 我寧願所有波台煩膠打死一世飛機

計樣coffee最衰wor

應該N次方叠加

孻姑...
點解而家做媒體上網查下隻字點寫都懶

召喚靚湯沙包gif

好羨慕

有親羅天宇既post就衝入黎負評

你睇佢眼袋幾大
黑眼圈 幾深
好心佢啦

未睇過，請問有冇link

食屎啦馬子仁

不過她轉售年輕時由多名富商所贈的物業和名車作資本做生意及炒樓掙下不少睇完wiki好似明咗點解有菲律賓血統但嗰樣唔似...

馬車好靚

佢有冇整過容

看著 幸福賓周
眼淚有否沉沒

有錢真係屈機
咁既樣正常邊食到咁多靚女
連陳瑩最新都食埋
陳瑩即刻成個感覺污糟晒

湯小姐就話者
之前係街見過佢無化妝, 果期好似岩岩比馬子仁飛, 唔知係咪咁所以唔顧形象, 個樣
其餘果兩個你係咪掉轉左

陳瀅揀得都係為錢

臭G

佢唔係hehe咩😳😳

有錢仔專用

覺得無論樣同身材都係苟姑娘最好
五官靚 又白滑 又唔太瘦
Coffee就樣唔得 湯就化濃妝都睇得出皮膚麻麻

屌你老母D頭髮濃撚到

馬子仁咁樣講，可唔可以理解成：我無公開到嗰啲係屌完就算，無認真過

係幾靚仔
但食埋肥苟真係太誇張

見佢阿媽咁猛料search下咩樣
男人睇係咪真係覺得正
我淨係覺得佢個樣怪怪地 唔似勾到咁多佬喎...

有得玩coffee對波都夠

原來係有錢仔，唔怪得啦

佢啲戲屎到仆街，所有對白都係同一表情語氣

諗起以前高登嗰個故

維基話佢同愛回家mandy一齊

Coffee 咁淫起碼玩成年啦
點解會飛😂

一開頭知有呢個人都以為佢係普通藝人仔一個
點知屌過晒苟姑娘靚湯
唔知同coffee喺殘廁扑過幾多次

同親佢合作都會撻著，拍完套劇就極速散
係咪炒緋聞大家心照啦

佢係tvb入面 講靚仔真係數一數二

食女神都好合理

咁佢都靚仔

係咪好痴線個個 你一講我就有d印象

勝利友情努力 巴打

假波都岩

睇見連登仔話佢樣普通就想笑

屌奶星，人生真係可以唔公平到呢個地步，馬子仁現實屌盡女神，閒時ff下屌孻姑；連登仔只可以ff屌女神，實際連孻姑都冇得屌

假既咩

沒有家底
他什麼也不是

女仔會覺得佢靚仔

好想同羅天宇做愛呀屌

其實佢生世都幾複雜

真係唔敢好似馬子仁咁拎到個蛋糕咁斜黎影相，下一秒會跣落地咁

可以開套戲

上面d人好酸
望下人地個樣 望下自己個樣先啦

盲嘅都上到連登

佢真人都真係幾靚仔
成日係彩雲見到佢

大家學野喇

邊度有

做咁多富豪雞可以全身而退仲可以炒樓炒到3千萬咁勁

風流運真係老母傳俾佢

舊登，但個淫故係食拉姑

如果有
靚湯 樣
肥苟 身材
Coffee 柔軟度

好撚完美

條撚樣真幸福 撚到靚湯苟姑娘

佢好黑咩 點解個WIKI係咁提佢膚色

我都係彩雲撞過佢一次
買老麥

血耗盡

睇到我o晒嘴……不過佢乖乖仔咁款我係女仔都受落ge

Google過佢後父後生好靚仔

佢老母

又係馬子淫

佢阿媽啲手段真係不得了
參選香港先生都係佢阿媽主意

他亦曾與湯洛雯拍拖4年，後因謝芷倫介入導致分手??
搵唔到source嘅

神一般的對手，你玩哂啦